岑晉晴黃定藍？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

是黃，因為晉晴地愛柏豪，只想跟他結婚生仔

應該藍
佢鍾意余文樂 同柏豪